點解冇人講..... 遊行唔經夏慤道

夏𢡱道班人一直等緊大家啊
由昨晚俾藍絲圍
今日又守到10:30班狗防線撤走
就係等你地啊
我地已經筋疲力盡

遲到好過冇到
烈士係咪已經唔記得？
要救同伴嘅信念係咪已經消散
係咪要迫到又有烈士死諫大家先醒

求下大家
唔好忘記烈士對我地嘅遺言

民陣去中理遮打道
已割蓆
爆玻璃丫拿.....

行左咁多次、大家都知終點係邊、唔使擔心

冇割席啊傻西
有冇嚟現場㗎？
各有各做啊

Push

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

希望啦
大家幫手將消息散出去
之前三點班狗上撚哂橡膠彈
唔可以俾前線出事

路是人行出來

遊行頭個批已經過咗嚟

GOOD!!

路是人行出來
請廣傳!!

求下大家遊行插入嚟又好
直接嚟都好
過嚟啦

加油
我地等緊大家

幫推

推